我開始撐唔住啦

當全心全意對一個人
知道佢唔愛你真係好好好難受
個心已經撐唔住

由上一次戴完帽其實覺得自己有情緒病
但無去睇醫生
今次感覺真係會撐唔住

但係覺得好對唔住屋企人
好唔捨得佢去

夠竟我點先好
救我。。。

我明
我真係明

個心係真係痛嫁。。。

唔止個心
係好似五臟六腑都扭埋一舊

當個世界淨係得一個人時
佢既一舉一動都牽動自己情緒
自己又所有野都變得好敏感
其實撐唔住都好正常
樓主你同佢而家關係點先？
佢知唔知你既狀況？

等陣等應該會講分手
我驚我睇唔開。。。

真係會所有野都變得好敏感

雖然可能好多人會話我傻閪
為女死為女亡
但佢就係我全部。。。

我明😞
果種茶飯不思
果種不捨得
佢講既每一句說話
都會觸動你的神經

有時人地唔係自己個世界真係唔明白

你有另一個傻閪陪你

仲要好驚佢唔開心
驚自己做既野唔岩

我已經3日瞓得4個鐘
食得1餐飯

我真係明
我好辛苦。。。
點算

而到都有一個傻閪

好明白巴打有幾難受啊
始終為對方付出自己嘅全部 換嚟咁嘅結局
今晚會見到佢?

多一個

食啲嘢先啦巴打
身體要緊啊

準備見
我驚我承受唔到

食唔到。。。

而家全港一條心，你唔會覺得孤獨架bor，得閑開反送中直播睇，會調和你情緒

陣間見佢其實係做d咩呀巴打？

香港需要你

成堆戰友係出面

你係約左佢做D咩阿?
點解你又知道佢會今日同你講分手嘅

有wts
約咗係屋企傾

對唔住我真係無咁嘅力量再處理其他事。。。
加油！

攤牌?

我都覺得要解決
唔係我會痴線。。。

就到啦
點算好
好驚
撐不住。。。。

支持你阿
無論解決完結果係點都上黎同大家分享下啦
放下負好過自己死撐

感覺遺書要準備好

你既感受 我都試過...
我3日食得一碗白飯其他都無野到肚
只係靠飲水..果種感覺絕對係比死更難受

心更難受

唔好..我都兩個月了
你依家最需要的係搵人同你傾訴
然後想叫春就叫春
然後放唔低就唔好放
因為叫你放低都係廢話 根本做唔到
時間係會好難過...
我晚晚都都會紮醒 諗起佢
然後開FB有無del到我
開IG 睇佢有無睇我動態
精神狀態 面臨崩潰..
最緊要有同路人同你傾訴
聽你講
比個途徑你去發洩

絲打隔離po都見到你 大家加油

我已經崩潰
我唔能夠好似正常人咁聽日繼續返工放工
我真係唔得

我明啊
我真係明啊，唔好死忍
釋放晒你啲情緒黎吧..
記住 呢到都有個傻閪
陪你 同你面對緊同一樣既野

我真係好傻
我付出變0了

外面世界多美好，唔好為左棵樹，放棄個森林

加油樓主都要撐住啊

唔好諗傻野呀，女死女還在，大把巴打絲打撐你

樓主個ac好有可疑...
呢兩日都見到幾個感情問題post出現
唔知我多心定咁岩

我發誓係真事

太依賴唔得㗎

爸打們
分了

個棵係自己好在意嘅樹呢

我試過，我嗰陣日日返工就扮冇事， 但自己一個嘅時候就崩潰係咁喊， 不停係咁諗佢同我講過嘅嘢，到星期六日慣咗佢陪我， 一冇咗佢簡直好似想死咁，我嗰陣就唯有係咁搵朋友陪出街，搵唔到朋友嗰陣就download交友Apps玩，跟住不停靠工作出街工作出街工作出街麻醉自己，最後我都捱過咗啦，要記住所有嘢都可以捱得過，關關難關關關過💪🏻

唔記得講，佢嗰陣又係比我捉到偷食三次，所以我有個藉口去憎佢，咁樣自己可以快啲放低

我無辦法怪佢都唔想怪佢
只係心好痛
點解可以話變就變。。。
我喊到眼淚都就無啦。。。
好辛苦

我又何嘗唔係

其實巴打我同你好似
..你可以比段時間自己頹廢，去傷心難過
但過左之後就要面對現實，做一個更好的自己。

人係話變就變，你要明白呢樣野

屌你老味，依家國家大事為重，你仲得閒理呢啲兒女私情？

唔好去睇醫生，因住比差佬查到你病歷第二捉你。
一個人好易抑鬱，倒不如出去金鐘睇清楚世界發生緊咩事，就會發現你個暗戀對象其實係微不足道

而個真 對方變左你係控制唔到 只可以接受佢既轉變

屌那星 以為自己開post

我都想面對
但係我仲覺得好唔真實

樓主咪撚咁戇鳩啦 我只講兩樣野

第一，如果條女見你依家咁嘅死狗樣，佢仲會想同你一齊？見你冇左佢會變成灘爛泥，會敢比個人你？會覺得你比到幸福佢？諗下你老母，養你咁鳩大個就係為左條女死？下？由你bb睇住你大，你捨得？我同你講，唔值得，你要做嘅係重新做返個人，變得更好。

第二，如果條女真係咁賤比帽你戴，或者分開冇耐同左第個一齊，我只可以講佢既然做到咁，已經係對你完全冇感覺，就算你死係佢面前都唔會為你喊，明未？夠鐘醒，佢唔值得你為佢傷心，我知依個過程係好難，但一定要撐落去。

利伸：過來人，仲要日日見。

係同一個人？定兩段關係黎？

兩段關係黎嫁
次次都係我

道理大家都明
但係情緒真係好難控制呀ching

我都係咁捱落去 絕對明你感受 有諗過睇唔開 不過冇用架 你幾難受 人地都wfc 應該話佢甚至同另一個日日happy緊添 所以我同你講 唔值得 對自己好啲

宜家返到公司都係0工作能力

我都係 我仲要同佢同一間工作 而佢條新仔都係 當初同我一齊話同條仔死都冇野 同我分開都話唔會同佢一齊 記得當你難受 諗下你屋企人 佢地仲等緊你養佢地 你老母十月懷胎生你出黎 養到你咁大個 見你咁 佢會點？當交學費 睇清個女人 只係自己唔好彩 唔係全世界嘅女人都係咁嘅

巴打 我都經歷緊
呢幾日都係食得一餐 為咗撐住不停咁飲水
等自己唔好跪低
有需要可以一齊傾下偈
等大家都有啲精神支柱

巴打 你真係夠堅強

岩啊
唔好做傻事
你仲有我呢個傻閪 一齊傻 一齊move on

我都經歷緊 我想係不斷上黎傾計搵精神支柱

如果仲未醒 我問你一句問題 假設你冇對佢唔住 佢依家咁對你 你覺得你地有冇未來？你接唔接受到同依個女人過一生？你自己問心 你會唔會過得開心 長痛不如短痛 放過自己啦

你已經盡力喇 係佢唔珍惜你。

我真係完全冇對佢唔住...
我好盡力比佢佢想要嘅
我有嘅都會比佢...
但結果都係咁

係幾時發生既事啊巴打 ？

其實我明
真係好難受好無助.....